大家幾歲先知道聖誕老人係假？

四歲嗰陣第一次聽聖誕老人會周圍派禮物畀小朋友就feel到好假
心諗咁派法李嘉誠都破產
人窮真係會限制想象力

由我出世個下老母已經同我講無

吓？
真㗎喎

自有記憶開始

15歲 講出嚟都好意思 覺得自己信都好白痴 所以我如果以後有小朋友 我一定會同佢哋講係假

真架...
有年聖誕願望係比聖誕老人屌屎眼
佢真係黎屌我架

冇乜所謂嘅，小朋友係志在有冇禮物收姐 ，邊個送都罷啦

印象中好似無信過係真

乜撚野假呀
唔識亂咁噏

下
聖誕老人唔係真係有？

咪話第一次聽就覺得假

由細到大都冇諗過係真，因為細個既認知，聖誕老人就係平時聖誕係商場著住套野派禮物既人，以為係一個職業

財神係咪真係有？

從來無信過係真

4 歲到，因為個個同學都有聖誕禮物係我無，屋企人明明成日讚我乖

100碎